有咩時期球隊同時出現雙核，甚至三核

做核一定要中場中路？？有冇前鋒/邊路做核

nba

msn

msn, mvp
bbc
ctr

90年

3r
夢幻組合

Gtr

熱刺 VDV + Modric

雙特

馬達 奧斯卡 夏殺特

ac米蘭當年有4個10號陣

三劍俠